究竟會員大奶奶奶奶大係男定女？

有冇人知

真絲黎
利申屌過

咁快開估

唔覺
蝦女仔

成班gay巴係度扮絲

係咪要我自貼你先信我

圖

根本無女上連登

sis 咁熟既？

唔係處既28歲中女
利申：啱啱中出完，個洞仲有白汁

我係PS4個post到貼左啦

成日叫人貼

真絲

邊有

男嚟，幾十歲人扮女人
上次見佢上lihk開post
一路扮絲一路淫笑

貼左都會話對腳唔係你 無謂同佢地呦

以前覺得 啊 遇到鍾意諗野 識多野既女仔就好喇
然後 最近 真係遇到
但又覺 做朋友已經好困難

佢對事物既感受好深
深既意思係 佢會有好多層既詮釋
然後又覺得 其他人應該有類似既理解
然後就覺其他人應該都會可以好似佢自己了解自己咁了解自己
然後我要好費勁先理解到佢

佢都知 我有花心機先明白佢
但 佢都係會因為我一時唔夠細心去諗 去Empathize, 而表達唔開心
佢唔開心 特別係我令佢唔開心 我又會唔開心 煩到自己

我諗野又太簡單 講同一樣野 如果佢唔講佢既意見 我通常都切唔中佢想講既Aspect
然後佢成日都令我有種覺得自己太蠢既感覺

不過 其實呢d都唔係重點
(因為佢有男朋友 我都應該只係兵兵 )

問題重點係:
我鍾意既係咩人?

太簡單既女仔 又會唔鍾意
太深奧既女仔 我又唔夠班

有無人都有咁既問題?

(我曾經好鍾意過呢個女仔
不過後來又覺無機會
甚至 慢慢都覺 可能 其實 本身就唔適合 )

咪係

我最鐘意食巨乳人妻